# อันนยองฮาเซโยประกาศร่วมมือกับนำให้บริการที่เกาหลีใต้แล้วIBM SK Holdings Watson #
เมื่อวันที่พฤษภาคมที่ผ่านมาประกาศความร่วมมือกับบริษัทแม่ของยักษ์ใหญ่ด้านการสื่อสารจากเกาหลีใต้ในการนำเอาบริการเข้าสู่เกาหลีใต้อย่างเป็นทางการความร่วมมือดังกล่าวนี้จะทำให้สามารถเข้าใจภาษาเกาหลีได้และจะได้สิทธิในการเป็นผู้แทนจำหน่ายบริการในเกาหลีใต้อย่างเป็นทางการ
นอกจากนั้นแล้วทั้งสองบริษัทเองจะร่วมกันพัฒนาในการใช้งานรูปแบบใหม่มากขึ้นด้วยทั้งนี้ในปัจุบันสามารถเข้าใจภาษาได้ทั้งหมดภาษาคืออังกฤษฝรั่งเศสอิตาเลียนสเปนโปรตุเกสแบบบราซิลญี่ปุ่นและอาหรับความร่วมมือดังกล่าวนี้จะทำให้ระบบรองรับภาษาเพิ่มกลายเป็นภาษาที่มา
IBM SK Holdings CC SK Telecom IBM Watson Watson SK Holdings IBM Watson Watson Watson IBM 